［新手jj]請問點樣pm人？

如題

Pm 左你個方法 你check下

世界就係有你依種偽善者，搞到人同人都唔互相，屌你老母教下好難為你，唔教就走啦，又要撚人，無恥

Home page右上角咪有個1字話你有pm囉
自己唔睇清楚就屌人
新會然

右上角係開post